cu點比grade

有啲人話係拉curve，有啲人話係absolute grading.
究竟邊樣先係？
Absolute grading又要幾多%嘅分先有A

ask your lecturer